[牧師]假日占卜

隨機占卜

私人問題或課金詳細占卜可以tg我
Tg:

留喺呢度或者tg都好，我都唔一定會答

格式：
問題：
稱呼：（是但比我叫到你個名就可以）
出生年月日：
對方稱呼：（如果係問關係嘅話）
對方出生年月日：（如果係問關係嘅話）

遠過一年嘅嘢唔答、只係問我咩運咩運嗰啲就唔答

有興趣可以follow我ig睇下：

問題：今年轉唔轉到份好工？
稱呼：呀S
1995/03/27
唔該

問題：咩工先岩我？
稱呼：
1992/08/25

［member]問題：如果我主動少少 佢會唔會同我一齊
稱呼：paul
出生年月日：1997 3 12
對方稱呼：Fing
對方出生年月日：1996 6 12[member]

其實今年個大環境都幾差， 當然呢樣都唔使大家睇下個疫情就知道， 咁睇得出其實 而家呢份工 都係麻麻地， 未必咁容易可以再有進一步嘅發展， 咁就係因為轉工方面 機會唔多， 所以今年都比較難搵到份好工， 或者可能過咗今年再睇睇

其實都係難既， 因為你同佢本身 呢段關係都多障礙， 短時間內要一齊都難嘅

Thx大師

謝謝指點🙏🏻

稱呼：波子
生日 1997 3 12
想知來緊3個月內 有無grad job

工會有，但未必多數係under自己要求

明白 謝謝